我懇求大家去課下金，幫得就幫

就當我求下你地

即課，唔洗講野

Push

係課就課比前線先

基金係遠水難救近火

俾真普聯做乜

快入！聯署促美國停止供應裝備俾狗